蕭若元：三罷最新局勢發展 國新辦記招會講什麼？

三罷最新局勢發展 國新辦記招會講什麼？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉05-08-2019

蕭若元：示威者佔上風，警察冇能力清場回復社會秩序

仆街又燈

燒山預測記招會講啲乜：

Version 1

第一：指責有極少部份的暴徒受台灣及美國CIA指示擾亂香港，圖謀不會得逞。警察會繼續拉人。

第二：各地區嘅愛國愛港團體會組織民團，對抗示威者

Version 2

第一：會出解放軍維持香港秩序。警察亦會繼續拉人。

第二：香港的一國兩制、高度自治，不會受損

各區都會有白衣人，出動打示威者

蕭若元強調兩次老毛名句：天要下雨，娘要嫁人，由他去吧

又燈

屌 又話唔出聲 收皮啦好唔好呀燒山

燒山幾時收山